屌老尾 點解有啲人十幾歲就有嫩閪屌 我廿中就仲青頭

屌！點解咁撚唔公平 屌屌屌屌屌屌

屌老尾 隨時幫其他人埋單 點解毒撚咁撚慘

香港女性普遍眼角高，而喺填鴨式教育底下習慣咗對咩都有套「標準」，符合嘅就會有好多女撲埋去
所以基本上食開嘅有條路，而本身style比較獨特嘅就自然難好多